香港人成日屌中國人自私仆街無人性，你唔陪醫護罷工。你何嘗又唔係中國人？

中國人社會玩囚犯遊戲無得贏

我諗經過咁多事黎明三八封關開花

好難否認香港人就係中國人

全民三罷啦屌

推

搶厠紙搶condom就知係同一類人

三八？

普通話拼音

Google語言輸入 無留意

呢排冇返工晏晝落去食個飯
見到啲後生夫婦都好撚蠢走去搶